睇過喇沙片，建議你地快D delete 瀏覽器 history, cache, cookies 等資料！

一陣攞左你部電腦/手機話你管有兒童色情物品就喊都無謂

睇咸片都犯國安法啦

管有兒童色情物品（除非管有物品的人，是該兒童色情物品中，唯一有色情描劃的對象），
（ 經公訴程序定罪 ，最高刑罰是罰款100萬元及監禁5年； 經簡易程序定罪 ，最高刑罰是罰款50萬元及監禁2年）；

睇過=/=管有